仲記唔記得你地十八歲生日係點過？

仲有一個鐘就十八歲，毒撚又摺又冇朋友，諗起上年生日得老豆老母同FB知我生日就想死。
聽日點過

唔想自己一個打下機就算

毒撚現實同網上都係冇人理

自己去美心買蛋糕食

過得自在咪得 同阿爸阿媽慶祝都好啊

我都係咁

聽日應該會有啲中學老師同我講生日快樂

去酒吧，爆咗幾條南亞樽
之後走咗去跳海，跟著俾人逼去戒毒

生日 生日係咩黎

諗返起以前同同學夾錢買雪芳蛋糕幫人慶祝 但到我生日就唔會有人記得

生日係有社交嘅人先有嘅玩意

推

夾錢買雪芳蛋糕 ？

最怕聽日一個都冇

當年中學生小小錢都要計住計住架嘛

我的感受呢

小小戀歌

我應該過咗都冇人知
中學畢咗業之後酒肉朋友都無埋

巴打識貨

生日快樂

生日快樂

我十八歲生日比人鬧住過

咩事呀

唔記得了
年年都一個人過
今年25了

原來已經到十二點

老闆問我生日都返工咩
跟住放我假
其實唔返工都冇咩做

講多幾年就同你一樣

年尾先生日
不過plan咗約幾個fd落lkf
利申:巴

好記得食頹飯食到肚痛
然後去左酒店開大

集思廣益 應否毒遊海洋公園

比fd捉左返大陸開濟

小事啫但比老母鬧到狗血淋頭喊住過

生日反工，個阿姨請左我飲杯思樂冰

毒自去op玩

毒撚表示唔需要介意多唔多人同你講生日快樂
大你少少
早排生日
係無咩人同我講生日快樂
但係至少肯同我講既，我都知道佢地真係在乎我

你話我打飛機又好
與其一大班人係fb同你打句生日快樂
不如有幾個真心fd簡簡單單唔係為應酬而講既生日快樂

I’m ready

其實都係嘅 應酬嘅已經出現咗

分手

生日快樂

聽日應該幾好天 出去踩下單車 行下街

其實生日唔駛人地記得 有心就會就記得 無心嘅 就算fb通知左佢都唔會同你講

每分每秒都要對自己好啲

多謝巴打 我會努力啲 做好自己

過多幾年就發覺生日冇咩值得慶祝

開心啲啦 你今日大晒!

be happy

係日本同fd一齊過

fb通知都冇

暫時係最開心既一個生日

考緊dse

好掛住grad trip

巴打生日快樂

有通知都冇用

樓主覺得生日冇人記得有幾閒？
從來冇人想知冇人問先係最慘呀

慘呀 脱離苦海

我遲你一日生日 但18已經離我好遠 anyway Happy Birthday

多謝

唔記得 好似係hea住同屋企人過
生日快樂

慘過連老豆都冇件事

其實同你差唔多 我地要鬥下慘

Btw生日快樂

買六合彩啦，我18歲買第一次就中左

發現個po收到嘅生日快樂多過中學總和
多謝大家

改左你個日文ID先啦
btw生日快樂

上東莞叫G破青

我諗你唔會夠我慘

18歲生日 買個蛋糕俾自己 偷偷去前度屋企諗住驚喜下 點知開門見到佢個契哥騎左向佢上面 畢生難忘

珍惜現在呀巴打

唔記得咗
不過年年生日都係飲酒飲通宵
唔飲到嘔都唔俾走

聽日去

對上24生日自己落美心買西餅食
其實生日有需要慶祝咩?

對住班唔係好熟既人一人一句唔係真心既祝福唔係好尷尬咩?
散場後又who fucking care

呢個真慘 一嚟就大佬
忘記佢啦 下個會更好
不過我手仔都未拖過

試下吧

不過記住睇清楚先好開始

加油巴打

希望幾年後我僅餘嘅朋友仲喺身邊 仲記得我

生日快樂
18歲個年生日 無人知
同平日無分別

年年生日 生日願望都係有個伴姐 真係好難實現

搵唔到

多謝一班巴絲打嘅生日快樂
如果唔係我18歲生日應該都係平凡嘅一日

記得排期去換身份證

知道

去左op
個日三號波 全場得我同我個frd咁制 乜都唔使排隊 著緊雨褸周圍9叫
夜晚阿媽煮哂我最中意既野食
但最後得我自己一個食...

琴日過左18歲既生日，係英國讀緊書，host fam幫我整左個party同送左好多禮物俾我

打風都去玩咁癲
點解得自己一個呀

有得去外國真係好
不過以我啲英文應該生存唔到

自己去op

十八歲生日前一日ex同我講分手
但我第日就要入camp
同friend 玩要扮無事

暫時人生最低潮 個陣有屋企人過左身冇耐

btw 絲打生日快樂

考緊mock 個日考history
記得考完想叫幾個fd 一齊出去食lunch
佢地個個以為我一早約左人 係到講笑
結果就一條友行番屋企煮個頹麵 飲支青島

樓豬生日快樂

去左反國教遊行

18歲生日嗰份禮物就係條女個處

見到樓主就諗起山下智久打棒球

得自己一個係台灣唱happy birthday to me

年年生日都摺 但我無所謂

睇住阿妓攞足總盃渡過

21年都無人同我慶祝過

你提醒返我當年 18 歲生日就係咁樣過

巴打生日快樂
今日去行下山，踩下單車去玩下

同樓主講返句生日快樂

FB唔提我都唔記得自己生日

應該係準備考A level 冇乜點慶祝

返工，放工買m記返屋企食，食完瞓

生日快樂啊巴打

連老母都唔記得我生日，自己一個人過

同fd打邊爐
想買六合彩但冇買

工作中度過
放工走左去買六合彩
然後一個字都唔中

糸自修室溫書 第二日考DSE

一個人去海洋公園 正 唔洗俾錢

Facebook 總會有人send d HB 比你

考完DSE 冇大學讀 自修
見到啲中學同學個個玩Ocamp自己摺埋溫書

日頭喺屋企訓覺，夜晚去上堂

病住過

自己一個人過

點睇自己屋企人都唔知自己生日
between, 樓主生日快樂

返工
放工同fd食野
之後返屋企訓教

生日快樂啊

十八歲生日個日係考DSE listening 考完繼續溫書

果年幾十人同我慶祝
連續幾日攪活動 呢場黎唔到既都私底下約我再出黎慶祝
諗返都咪話唔開心

同平時一樣 打機 食野 訓覺

溫書 第日就係第一日dse

樓主生日快樂

睇三級片、買六合彩、自己買蛋糕俾自己食

同成班朋友一齊燒野食

Hbd

Nope

同班老死打機過自己開心咪得

聽日18歲留名

生日快樂呀！我18果年都係喊住過，依家生日都有人陪，放膽去認識朋友啦，一定搵到朋友嫁！

Dse前夕溫緊書